{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008774",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/search/keyword?q=&disp_q=&coord=&startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0&npprmaxsort=min&apiType=region&regioncode1=42060&category=",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "태안(안면도) 써니의펜션스토리 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00に可能で、チェックアウトは11:00までです。 客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。 本人の不注意による安全事故は本人の責任です。 青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは予約及びご利用できません。 客室予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。 重複予約が発生する可能性があり、先に予約した人に優先権が与えられます。 客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。 最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。 当日予約後のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。 当日予約及び入室は利用できないことがありますので、利用可否を事前に確認してください。 特に18時以降のレイト入室は不可となる場合があります。 バーベキュー利用時には追加費用があり、個人が炭とグリルを持参して使用できます。 すべての客室は禁煙です。 プールのオープンは夏季のみ利用可能で、乳幼児は個人の救命胴衣を持参する必要があります。 ペットは3kg未満の小型犬のみ可能で、ペンション内の愛犬プールやジェットプールは利用できません。 駐車可能で、最大20台まで駐車できます。 追加施設としてはトランポリン、ブルモン利用場、コッチカートが利用でき、海産物販売および海漏斗装備レンタル、マートおよびコンビニがあります。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインは何時から可能ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00から可能です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトは何時までですか？",
            "answer": "チェックアウトは11:00までです。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内では禁煙ですので、外のベランダや付帯施設をご利用ください。"
        },
        {
            "question": "未成年者が一人で予約や宿泊はできますか？",
            "answer": "青少年男女同室での宿泊は法的に禁止されており、未成年者は保護者同伴なしでは予約及びご利用できません。"
        },
        {
            "question": "客室の予約状況はリアルタイムで更新されますか？",
            "answer": "客室予約状況はリアルタイムで更新されないため、100%一致しないことがあります。"
        },
        {
            "question": "重複予約の場合、どの予約が優先されますか？",
            "answer": "重複予約が発生する可能性があり、先に予約した人に優先権が与えられます。"
        },
        {
            "question": "客室の価格はどのように策定されますか？",
            "answer": "客室価格は期間によって異なる場合があり、キャンセル料は予約金額に基づいて策定されます。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "最大人数を超過した場合は入室できず、その理由による払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "当日予約後のキャンセルは可能ですか？",
            "answer": "当日予約後のキャンセルは払い戻しができず、キャンセル料は販売チャンネルによって異なる場合があります。"
        },
        {
            "question": "当日予約や入室は可能ですか？",
            "answer": "当日予約及び入室は利用できないことがありますので、利用可否を事前に確認してください。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー利用には追加費用がかかりますか？",
            "answer": "バーベキュー利用時には追加費用があり、個人が炭とグリルを持参して使用できます。"
        },
        {
            "question": "客室は全て禁煙ですか？",
            "answer": "すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "プールはいつ利用できますか？",
            "answer": "プールのオープンは夏季のみ利用可能です。"
        },
        {
            "question": "ペットは宿泊できますか？",
            "answer": "ペットは3kg未満の小型犬のみ可能です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "駐車可能で、最大20台まで駐車できます。"
        },
        {
            "question": "追加施設として利用できるものはありますか？",
            "answer": "追加施設としてはトランポリン、ブルモン利用場、コッチカートが利用できます。"
        },
        {
            "question": "周辺に買い物する場所はありますか？",
            "answer": "周辺には海産物販売およびマートおよびコンビニがあります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 483,
        "QA": 607
    }
}